---
author: krm
created: 2018-09-16
---
![se]
# let

Om vi vill deklarera en variabelsom ska gå"att ändra använder  vi "let".

  * Det finns två olika varianter, atingen bara deklarationen:
  * Exempel: *let mitt_tal*
  * Eller kombinerar det med en tilldelning:
  * Exempel: *let mitt_tal=3;*




